感情問題求救

讀中學個陣 15-16歲左右發現自己好似中意左個兄弟
睇av又睇個男優多啲
點算 唔敢比屋企人知 成日問我拍拖未

msn